話唔想香港亂嘅人唔好扮睇唔到送中條例嘅可怕

中撚晒政府計，focus咗落暴力呢件事到
五大訴求係要爭取，元朗事件係令人髮指，
但希望所有香港人唔好只俾憤怒蒙蔽，
記得當初因為反送中而出返嚟遊行，
以道理說服班話我地個禮拜示威搞亂香港嘅人！！

推

[文宣] 內地與香港的分別，帝吧事件